(屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

呢條仆街喺街坊屌緊狗嗰陣用鐵鍊鎖撚住居民主要出入口，唔畀人返屋企，仲要打人！！！

件事就咁嘅:
嗰陣大概十一點幾，成班街坊行街行到去青山狗屋屌狗啦，
之後有幾個廢老係度嘈，叫個肥佬閂咗悦湖街坊返屋企嘅主要入口，個肥佬問都冇問就話好，諗住閂咗度鐵閘。

居民主要出入口，
閂咗後果不堪設想

咁成班手足就喝撚住佢，話陣間狗放煙嘅話啲街坊會走唔切，叫佢唔撚好閂！
點知條肥佬完全唔撚理，仲拎鐵鍊想鎖住度閘，之後啲手足格硬頂住度門。條肥佬就推開啲手足，撞人，仲用手上嘅鐵鍊打街坊

我哋啲街坊嬲到痴線，制止咗佢之後，送咗佢去保安室對質，場面太混亂好難描述，大家睇片

其間，悦湖山莊區議員民建聯 張恒輝係 完全冇出現過 ，要靠隔離兆禧 民協 甄紹南出嚟調停

畀人帶咗去保安室之後，條肥佬仲係唔認自己有錯，依家仲對質緊，大家認住呢條撚樣
[size=6]唔撚好畀佢撈！[size=6]

推撚死佢

推

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

push

推撚爆佢

傻西

私樓寫信投訴la
同管理公司投訴la

推！

佢話係上頭叫佢咁做，賴完上頭賴業主

但係上頭電話一個都打唔通

真係有樣睇

建議］ p牌正負評顯示

咁仆街都有

唔洗理佢講咩，、send去管理公司投訴cc埋蘋果，炒得

痴撚線公司

悅湖撚推

點樣投訴？
我有FD住嗰度

佢仲好撚寸叫我哋投訴佢架
一人一email

Email管理公司要求書面回覆？

四眼kai

悅湖居屋黎好似係

［一人一信］ 稿已已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

參考，佢睇死你唔投訴佢姐

悅湖管理公司：佳定

推，成個悦湖好平靜比佢搞到全部街坊起哄

Thx

Push

民建聯 張恒輝
你死撚咗去邊

pish

port 9 佢老味啦

打佢老母臭閪啦

呼籲悅湖山莊街坊今年停派利事，補一句「要利事就問打住戶個肥佬攞」
有業委會就動議最少出年保安冇人工加，理由係有保安打鳩住戶
要佢地知道一個同事影響全個部門，等佢地互相勸導同事要冷靜

求結果

條撚屌唔臨到選舉/節日派餅都唔會出黎

你地係住戶就打柒返佢啦，保安唔保住戶安全要黎做乜？

打佢老母啦仲講

推佢老母！

呢啲濕鳩保安唔要得

夾手夾腳壓佢落地制服佢啦

開名，投訴

大陸狗樣

屬悅湖選區的屯門區議員兼悅湖花園業主立案法團主席張恒輝就被指在即將舉行業主大會前，大量收集授權票，競逐連任法團主席，並指令大廈管理公司，禁止有意競逐法團委員人士，在屋苑信箱向其他業主派發呼籲出席業主大會投票的傳單。

屯碼L請入

保安當自己邊個

打柒佢啦

有片影撚住佢打人

想問，而家個到散咗未?

一大班業主要收個保安皮有幾難

悅湖撚同保安恥與為伍

張恆輝上任到依家都無做過野，搵佢浪費時間

推爆佢

張恒輝今年你仆街啦

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

屌佢老母

副主管喎

癡撚線 拎鐵鏈打住戶
俾我就一人濕佢一拳先綁起佢再講

出門口上口罩就開遮打鳩佢
之後閃！

屌佢老母張恆輝剩係識派蛇齋餅粽 寫下揮春架咋 無撚用㗎

投訴到佢仆街啦

推到佢以後冇得撈

推

有住客諗住聽日去要求佢地比交代，一齊？

dayday罷工

送佢從軍 入失業大軍

推到佢仆街

濕佢一獲先再投訴到佢仆街

等等先，呢到咁多悅湖撚
不如我地研究下點救悅湖呢個深藍地帶好過啦
忍左張恒輝好多年啦，
成撚日嘈撚住哂又食盤菜又大日子又奇異恩典

打左去投訴，佢話肥佬保安姓李，仲話佢冇打人，反而係俾人撞爛眼鏡

推佢老母

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

有冇資料投訴

cls

btw點解張生唔出現，因為佢要煮飯呀！

永久黑名單 保安都唔比佢做

人型豬

選民協個個入黎 等閒去佢個邊問下有無傳單派派下lol

有無條死肥閪既Number 幫手port鳩條撚樣
痴撚線 萬一出面有咩事 閘撚住道閘啲人點散

由今日開始，呢啲蓄生都唔可以有俾佢翻身嘅一日！

推

推埋民建聯 張恆輝收皮

請不要再投民建聯

投訴？我想佢個底花晒
到時咩工都唔請佢

大力一推

支那蓄咁既樣
管理公司比唔到交代要開業主大會換管理公司

推，似大陸人

呢條片影撚到晒啦，以為無人睇到呀死肥佬！！
推比佢睇呀屌你老母

睇樣隔住mon都聞到陣藍味

住客和理非好正常
等17區市民幫你地啦

推!

想幫律師手派傳單？

可以幫你搭個路

講嘢有鄉音架條肥佬

推到佢比人炒

有冇佢名 投訴佢

PUSH

呢排日日都係輕鐵站

係啊師兄 點樣搭點樣搭 幫下手呢

炒撚左佢啦，邊個出糧

我今晚見到好多都年輕居民
我地會唔會自己攪返個文宣組 令街坊知道悅湖咁多年問題
？

例如冷氣機水
起漁市場 張恒輝用個濕鳩圖書館扮係官立圖書館呃人簽名

悅湖撚光復悅湖

講撚左對呢種仆街一定要炒
好撚多post叫停派利是依家明未
而且我覺得根本唔夠, 一定要令到無公司敢請佢地

抵佢做成一世保安

個肥佬打人仲拿鐵練，咁多人都禁制唔到佢，得把口講粗口。唔係呀。

炒完唔等於會派翻利事喎

推撚死呢啲死廢中啦！

推！！

屌今年區議會趕走民建聯嗰個啦

幫手推

民協 甄紹南

上頭叫佢打業主？

漏左
記得聽日辦公時間要投訴呢個保安

張恒輝收皮啦 冇撚用架 最叻出黎寫揮春

我讚成

戇撚鳩 照報警傷人

唔該師兄

用鐵鍊綁起佢係門口 食煙啦

搞撚死佢！

條仆街仲笑笑口，我睇你笑得幾耐

撚樣一個，咪比佢走甩。

得閒去探下佢啦

投訴

死肥鳩

公屋？

有睇片，睇到好滾，居民太好人，佢一出手就打得啦，俾錢請返黎打人架！

推撚爆佢！

各位居民可以report爆佢

Post 多次！

呢段影撚住佢揮拳
再用鐵鏈打人

private method to terminate him

最佳方法, 起佢底, 貼街招, 佢去到邊就投訴到邊, 等無人敢請佢

冷氣機水真係日日落雨咁款
張恒輝

貼街招再加番D 片嘅二維碼, 等全港都認識呢個出色保安

有無師兄整個tg文宣gp 我入

垃撚圾
有時去悅湖搵親戚
見過呢條友擺撚曬款咁 好撚厭世

保

係保安室門口屌嗰陣要擔遮

鏡片咁厚，咁深近視起麻700度，無左眼鏡咩都睇唔到。

保安打住客好撚嚴重
炒硬

副眼鏡喺佢打人嗰陣跌咗，之後已經畀人踩碎咗

使唔使唔係自已村既人過黎了解下？

有咩方法投訴佢？

最緊要係臨近歲晚要提返街坊今晚發生過既事，大家都知香港人好善忘

有冇得投訴到佢釘牌呀

Loop到佢畀全港屋苑black list

推呀

咁樣學人做保安？

屌你悅湖啲管理好撚on9
我阿公住悅湖 我成撚日同佢呻 你地悅湖啲人有冇咁窮 啲冷氣係每座都水滴落黎

推！呢啲pk同我抄鬼左佢啦

幫手推一推

01記者入嚟啦

條肥撚保安咁仆街
一定要追究到底！

仆街有樣睇

悅湖山莊管理處電話：24412683

肥保安姓李

推屌到佢仆街

我屋企樓下個個高級保安員 日日都同d街坊傾pokemon go點樣開外掛捉小精靈 dklmch 宜家見到都費事同佢講早晨

dklm

利申悅湖撚

邊座

我係住戶亦都係現場目擊整件事 我地班業主街坊會有行動

暫定要求處理事件時間
日期：06-08-2019
地點：悅湖山莊管理處
時間：暫定4:00

1.要求管理處公開交代事件
2.要求管理處發公開信張貼於大堂向全體業主發出道歉聲明
3.嚴厲聲明必須追究保安之責任及開除保安
4.交代以後如有同類情況管理處作任何安排

有無兄弟姊妹可以聯絡到記者到時黎？

保安襲擊住戶係一個好嚴重既事
希望大家推爆佢

報警

8座

法團做野
如果佢同法團有關係，只要5%業權份數就可以改選法團，你地贏到嘅話再換管理公司

張恒輝喺悅湖不嬲只係一個花樽 冇撚用

屬悅湖選區的屯門區議員兼悅湖花園業主立案法團主席民建聯張恒輝

今鋪真係要企出嚟

推 dklm

間管理公司都係垃圾
同民建聯蛇鼠一窩

多得你地悅湖啲廢老 藍絲

有冇名

推！dklm

倒不如…

一睇就知大陸狗樣

悅湖撚去投訴有用

屌佢老味新年開佢年先

又真係咁鬼相由心生嘅...

Pish

叫班業主圍佢

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

要快啲炒啦 新年太撚遲

上頭夜晚邊有開工

如果係咁，通常呢條友同管理公司有關係，條肥鳩先咁撚串
咁睇黎你地要好似我所講咁行
睇你地有冇有識之士想做委員，夠唔夠份數搞鳩佢
否則...

點解冇人打柒佢？

太克制

悅湖人無知一問，悅湖區選今年得黃虹銘同隻民建聯？

咁撚仆街？
推

o

唔知官東榮出唔出黎 官東榮雖然都係同張生打對台個邊 但係老一輩無乜撚嘢用㗎啦

仲同佢講道理做咩？

接放工

我都想知 推

唔撚好畀佢撈

我係現場 用鐵鍊打完人之後俾幾個街坊制服左
但係幾次想走同還手都失敗
拖到甄紹南同黃虹銘到場
佢當時推俾話係上頭落order
現場係到既佢最大
即時質問佢你身為ic係最大 決定左跟呢個order唔使負責任咩

順帶一提 依家悅湖既張恆輝一直包庇佳定管理公司
今年見個勢唔對路就叫人唔好加
其實年年就使晒d錢買年花 聖誕樹 勁撚多大白象工程

樓上裝修撘棚清走後打拉爆（好似係）個隆又唔填番佢
追問管理公司又係都打圈 屌佢老母

推撚到佢比人炒

自推一下 因為前個派見官東榮出黎叫人聯署

肥保安姓李

有片為證

屯碼人好克制

bump

費事同佢吵。學馬鞍山嗰單咁搵業主一齊做鳩佢

悅湖有間貴族幼稚園sunkids
你咁引啲示威者，一陣射tg入去，叫班藍血細路日日返學聞

推到佢此生不得再做保安

原來啱啱仲有[size=6]民協黃虹銘[/ 幫手size=6] 唔認得佢添
佢又係好有point

貴到仆街啊D學費

而家點？

現場個個叫今年冇利是
我叫派陰司紙算

我走咗，聽日再去

唔知張生覺唔覺得柒

要隔離區議員同黃虹銘做埋佢個份

仲記得對上個屆投左關太

就要佢無得撈！

6座好似門口有人？

搵個後生啲嘅出黎選啦

所以咪話班友死ON9
香港人真係無得救

對面post荃灣人地拎刀斬人就保護刀手搞到手足差D畀人斬死
呢邊就唔派利是就算, 人地拎武器襲擊你地都唔幫佢出名

推 聽日四點管理處

屌你老母 機場見

黃虹銘係最佳人選架啦 其他都好老
無咩行動力

元朗撚推

黃虹銘啱啱都喺度
字字鏗鏘又理性，真心正

你地悅湖班垃圾保安 過年唔洗旨意收我屋企啲利是
拎去燒都唔撚比你你地

推爆個仆街

有個太太話打俾張議員叫佢落黎質問點解要鎖閘，佢話煮緊飯唔得閒落黎

又係你

張恆輝下台

搏退休助攻黃虹銘阿？

如果係嗰度住完全可以要炒佢

方向正確

邊有咁易，悅湖好多老人
只好日日宣傳唔好投佢地

邊間管理公司 ？解約重新招標啦

跟住仲cut線啊屌佢老母

條死肥撚好大隻 埋唔到身

利申悦胡撚 由細住到大 住左二十年 火都黎撚埋
佢揸旗就請埋曬d大食頼濕尻保安 有野就唔知去曬邊
你老味平時就係到行黎行去唔知做乜尻咁樣 眼啤啤撩架打咁樣
星期日就做樣係到剪草洗地掃地 做俾人睇 曱甴就多到仆街
打個電話投訴就惡撚到仆街咁 屌你老母管理費就一味加
一有咩就整banner乜撚野成功爭取 真係想講 關你撚事咩
沖出黎攞光環
你做過乜撚野呀 啲錢又洗左去邊呀？咁多座咁多戶
起嗎都有一百萬啦
你唔好同我講請班保安 清潔 洗下地剪下草倒下垃圾 噴下殺蟲水 摸下花花草草 維修下就洗左百幾萬呀 屌你老母
忍左你咁撚耐 平時做show我都唔撚理你架呢
有住戶問你點做 你咁樣覆？岩岩出事 你又匿左落床下底呀？人地律師仔都走過黎了解下啦 你呢？
屌你老母張恆輝 有事就岦頭盔

有巴打同佢對撞

點解第一條片最重要個下就冇左....

我12點幾先發完夢 趕去碼頭狗屋
點知勁少人

屌真心好撚燥

DKLM 咁撚自私 你聽日唔撚洗返工

樓主你一定要追究到底！
投訴投到佢無撚左份工！
對敵人仁慈 即係對自己殘忍！
他日 佢一定再整劑比你地嘆
一定要令佢消失 你地班住戶先有好日子過！

呢條會唔會好啲

可以點搞啊 又派咩禮包 啲人又受
之前見公園亭仔有印文宣擺喺櫈到
有唔少有都停低望

推到條撚樣坐監，之後一世都唔洗做食蕉

悅湖撚開個tg group一齊諗下點搞文宣

收佢皮

甲甴真係周圍都有
又多冷氣滴水 去親悅湖就以為去後巷

已有wts gp聲討暴力保安

廢老樣

大家同你講多樣嘢 本身悅湖今年仲想加管理費 好彩大家都覺得唔需要所以無加 好彩

啲老鼠多到

推撚到佢新年無利是

難d join wor ching

龍門居諗住加10幾%
你地加幾多

好似5-6%？唔太清楚 總之要加就唔得

可以點加我

我係後邊hold住佢叫人㩒佢埋牆都冇撚人理
俾佢甩左差d又想打人 如果唔係議員到佢俾人溶撚左啦

冰山一角
大把保安深藍

佢係咪冇睇新聞唔知馬鞍山個保安下場啊?

係個民賤聯議員搞個問卷調查出嚟
然後話幫大家成功爭取唔加管理費咋

屌 最弊唔知點解仲係好多人覺得佢好好 仲選佢呢

悅湖保安真係好撚廢 廿幾年都咁垃圾

相由心生

周地水漬 生曬青苔都冇人理 花花草草成日去搞 痴撚線

開tg group啦

唔使旨意我會比利是

真心問

幫推

條片佢郁手果到 你地都唔合法自衛制服佢係地下 or做其他野令佢停止

仲係到和理非 真心講句 真係好戇鳩呀

下次直接開佢拖，再跟手瘋狂寫信投訴，直到佢被炒為止

私了

咁串兇連登仔， 係咪無見識過老豆搵仔同文宣威力， 一陣一個唔好彩有人喺你屋苑派你街招傳單就唔好啦

有啦 但係我一個人又唔夠力 其他人都係捉住佢手算

傻西有樣睇

推撚死佢個仆街！

睇佢個樣就知係仆街嚟啦

賤種肥豬

係啊不過我入左gp啦

支持

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

已開tg gp

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

街坊做定通告周圍貼

更新: 保安名叫 李立章 副主管嚟

悅湖撚 一定投訴

佢真係唔知岩岩有幾多悦胡撚連登街坊係到

瞓先，大家幫推

呢頭屌完佢轉頭上連登就有post

好肥

我嗰陣喺現場嘛

佢咁想出名咪幫下佢囉

推到人形豬收皮

推到佢拎綜援

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#全港集會
#直至政府跪底

推到佢畀人炒

①明天下午四時悦湖山莊保安室對質 ，歡迎加入
②聯絡到記者朋友嘅巴打可以幫忙推上報嗎？

仆街仔

屌你班撚樣知唔知乜撚野叫遊擊

推
居民既安危都唔理

推
port撚到條仆街冇得撈

我都係呀

已經send左invitation比press
托人send左去press group

表達左真係黎唔到都希望可以上報

用鐵鍊打人樓主有無受傷

點撚樣止，功課又多，考試又難
吸兩吸tg蠢撚咗點算
八月中開學，唔好嚇死班家長呀

有得諗

大家睇得好清楚 民賤聯幾惡劣

居民入口要閂埋我理解
但點解要用鐵鏈鎖住？
仲要出手打人
好大嘅官威

民賤聯做緊危害居民的行為

某個居民group話下午6點幾已搵張恆輝
張恆輝話自己煮緊飯之後收左線

最搞笑要由唔關事既隔離兆禧個民協甄紹南同黎緊會參選悅湖黃虹銘出面調停

但條撚樣張恆輝就唔知死撚左去邊

大家記得投佢

悅湖咁多年冷氣機滴水都冇改善過，加幾塊板檔一檔就當做咗野
一到夏天d人開冷氣就好似黑雨咁，對面兆禧咁舊都識駁喉排走d冷氣機水啦
張恆輝年年淨係識搞盤菜宴，樓下d乜鬼聖誕燈飾新年裝飾仲衰過小學生整個d，中間都唔知有幾多落咗隔
個街市仲要愈嚟愈冇野賣

日日去屌啦

保安都咁撚串

推爆佢 屌你老母死肥佬 賤肉橫生

屌你死肥閪

推到佢失業

要整到保安無左份工真係唔難, 如果十幾人合力更加簡單

係邊可以搵到佢黎屌

第六座樓下

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

睇個樣都知係仆街嚟

血債票償！

民建聯真係冇個有撚用

Push 屌佢

拎段片sd上佢間管理公司就得啦

直send email去佳定投訴?
定有咩其他方法

悅湖撚今晚約個時間直接踩落去投訴?

請居民必定要清算佢

而家暫定4pm
仲睇緊有幾多住戶得 想揀個最多人得既日頭
日頭時間話得事既先係到

炒得

咁L陰毒

居民

咩名??
識人住個度寫投訴

支那樣

今晚收工去探下佢先

新年無利是

新年無利是

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

要佢冇得屯門區撈

我屌你老母臭閪，琴晚就喺現場。
條撚樣初初話係業主要求鎖閘，之後俾我地爆開咗道閘之後話係上司要求
條撚樣仲要爆衫玩鐵鏈，我同個阿姐差啲俾條鏈打中
條撚樣仲要一路講一路笑，一啲羞恥心都冇！！！！！！！
最緊要係！！業主立案法團主席張恆輝初初話煮緊飯食緊飯唔得閒落黎，之後係連電話都唔撚聽垃圾張恆輝

打女人正仆街！

剛才立眼好似見到張區議員喺辦事處

尋晚單野發生時我都係附近，一開波最撚仆街係果幾個死老坑係道係咁叫春要關閘

之後街坊圍個 十q 果幾個死老坑知奶野即深潛，剩底仲有一個死老坑係道爪爪叫，最後比街坊屌走左

香港有呢d死老坑真係冇運行

罷交管理費！

推
悅湖友

建制狗民建聯死三族

實Q既自信呢排都返晒黎

好彩有手足講聲，成班人狗屋衝過去鳩個保安

唔可以比呢啲仆街做落去，一定要投訴到停職炒尤，記得要大大力宣傳佢鎖閘棄業主住客於門外，成個屋苑比壓力管理公司，唔肯炒既話換管理公司，順便踢埋個垃圾建制主席落黎

返大陸食屎啦

果隻仆街張恆輝d 濕鳩 banner仲要掛撚到周圍都係，巴士站果面同埋商場對出條行人路掛撚到好似佢屋企咁，每次路過都極度不安。

前排有手足貼左d 符遮撚住佢個死樣之後先舒服番d

追究到底

琴日我同個師奶都屌尻佢，話要求鎖閘既一定係張恒輝條撚樣
我唔係淨係要佢停職，我係要佢喺香港冇得做！！！！返大陸執牛屎啦

今班業主應該要圍保安室要求交待啦
邊有理由俾晒管理費屌你一個保安仲可以打d居民

p

屯碼L LM

元朗撚推到核爆

呢啲仆街要搞到佢無得撈先得

死肥佬廢中你食撚硬屎
唔洗撈啦柒頭

屯門友，今日如果要人出聲，齊黎幫拖

炒鳩柒條肥撚

馬鞍山雅景臺翌日召開緊急居民會議要求保安公司炒左當晚開門俾警察既保安，唔好喺淨係喺度推，要做實事！！

清算

鎖門佢有得瀨上頭，
但係上頭有無叫佢用鐵鍊打人先？
佢呢條罪都夠炒人啦。

悅湖管理本身都好撚差
管理費年年加都請堆垃圾返黎
冷氣機滴水 樓上成日掉野垃圾煙頭M巾 養狗成日吠到勁大聲騷擾人等等都無人理 成班冗員
利申 住左十幾年悅湖 賣撚左層樓搬走埋

當自己黑警

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

仆街張恒輝

張恆輝住悅湖山莊9座

要令到公司炒撚左佢！！！！！

你條撚屌 唔使旨意有得繼續撈

推撚死佢
比佢同間公司見識下投訴之都既威力

有fb就學熱狗玩1星

搵定工啦叫佢。

一日未炒佢，請住戶開行你地既西客模式，乜都唔撚岩，化身四方西

打人報警已經炒得la

條仆街一年搞幾次乜撚盤菜宴，請班大媽嚟唱歌嘈撚住曬，試過5點嘈到夜晚10點，打去管理處投訴無用，打去湖山警處報警話已經好多投訴包括其他屋苑嘅住客，話會搵人睇，但之後根本無改善，真係忍撚咗佢好多年！

講真大家仲等人炒佢咁天真，咁多人溶左佢都得啦，叫d手足熄電話咪得

印POSTER叫D師奶唔好比利是佢

管理員最怕業主
去管理處投訴多幾次就得

今晚駛唔駛黎聲討？

開佢名，唔好俾佢撈!!!!

推！碼頭撚assemble!!! 今日悅湖、聽日大家屋企

仆街

邊間保安公司？
一人一信表揚下佢啦

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

佳定

推到佢死出黎為止

唔洗, 十幾人每日做啲無聊投訴, 可以的話中英文版本齊上。

或者見到佢瞓著左就即搞掂, 俾足壓力搞到佢痴線, 或者唔夠精神仆街仲好

好記得張恆輝條撚樣端午節果日係漁市場個邊揸住大聲公講支持修例 堵塞漏洞
我希望下次選舉之後唔要見到佢

個撚樣一睇就知係藍底

悅湖人幫推

書面投訴方式

印出黎貼？

Dllm 鎖閘唔比住戶入都得？

唔好唔交管理費迫人 道歉阿
唔好新年唔派利是比人阿
唔好投訴到管理公司阿

屯門巴打必推

呢啲咪藍絲保安囉，仲養住呢啲人做乜9

比錢養佢地係你屋企後門放火呀

民建聯都好信啲街坊仲要投佢地咁撚笨7

依家自己食番哂

施啲小恩小惠 班街坊就當佢神拜

Complain

張恆輝，廢過閪，都唔知佢做過乜撚嘢

cls一定要攪到佢冇左份工

好撚多廢老未醒

其實係咪有權拉咗佢
身份只係保安憑乜野鎖門
第一樣，住戶自己屋企入唔返，管理公司要賠償
第二樣，被你鎖咗同非法禁錮有咩分別？

推到佢要日日問共狗乞錢過活，親朋戚友統統落井下石

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

屯門街坊做野

悅湖撚想join

幫佢一齊罷工

繼續推

佳定係紅色嫁wor...
大部分政府合署都係佳定做物管

利申：公務員

推死佢
睇個樣都係人渣嚟

街坊貼佢街招啦

咁撚過份, 炒左佢啦

推到條肥佬仆街死

炒左未

母親大人等陣都會落去
街坊唔洗驚
人多佢地就怕

投訴到佢仆街

佢宜家咩情況?
炒咗未?

屌佢老母。死肥鳩

炒魷

推撚爆條肥鳩

有冇人睇live
街坊好野

Fb悅湖山莊之友有live睇

投訴到佢冇得撈

街坊憤怒了

有冇悦湖手足可以講下依家點？
開緊工睇唔到Live

貼街招講明黎緊唔會再派利是比管理員

有冇tg谷

屌你老母

咁多街坊，見一次問候佢一次，問到佢自己唔撈得啦。

咁契弟既

推撚死條垃圾肥鳩

其實佢地知唔知保安既職責係咩

多謝巴打 好有心

大家出力！

推撚到佢乞食

街坊要識做

各位悅湖住戶今年區議會選舉要踢走張恆閪，投票畀靚仔律師民協黃虹銘
有一位打算界票的官東榮，前民協區議員，而家跟何妖搵食，小心佢

話比藍絲廢老知，張含閪輸左的話，蛇齋餅糉旅行會比以往更加碼

吔屎啦叫佢

本來都冇咩機會，但今次咁搞法，民協快啲嚟搶光環啦

最緊要 炒撚埋間管理公司

推 家陣咩環境

推!!!!!!!

用鐵鍊打人已經炒得同告得

推死佢

正仆街

打撚死人

打女人

今日屌左經理4個鐘，好撚攰
感謝街坊咁團結

蘋果同01都有出報導，個人覺得01寫得幾完整同幾生動
01記者仲叫我地加油

估唔到咁多姨姨叔叔伯伯激動過我地後生仔呀
多謝大家槍口對外
希望聽晚8月7號既交代大會見到大家 到時見

然後呢？

激動正常，以前就話出去搞事俾人打，而家係落街八卦返屋企俾保安打，仲要層樓值幾百萬，跌價點算

正宗養狗咬春袋

啲姨姨叔叔伯伯屌到經理西晒面

今日我都在場 多謝大家企出黎 出心出力
我聽日叫埋老豆老母落黎簽名聽野

悅湖點解會請呢啲撚樣
可唔可以報警拉鳩佢

有廢中業主係群組咁講

「昨晚有住客想帶其他示威者入去，個保安唔比，嘈起上嚟，阻止保安鎖鐵閘，朋友頭先有去開會。當時班示威者就係全部集合晒係兆禧站，今日有其他業主去開會，都被這班人不歡迎趕走。其實相信示威者想入去悅湖有鐵欄保議，警察拉唔到佢哋，依家入唔到去，昨晚攪唔起，我望落去唔夠一点就散場。淨係叫囂同抛玻璃，悅湖入邊有居民影相添。萬零蚊人工点會得罪D業主，而且鎖亦唔係佢決定，我就唔信佢會打人，而且下便咁多人，個保安如果有打，一定比人用索帶索起咗啦。」

跟住send埋條肥鳩打人片比佢，佢話：「有無佢喺月台開始，唔好正係一段仔」

屌，覆都浪費data

利申：係限data

無限

根據消息人士（其中一名保安）所言，
條肥鳩保安叫「立章」，
（但消息來源忘記佢姓咩）
尋日開始休息無工返。
希望各位可以起到條肥鳩保安底。

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

李立章

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!

悅湖山莊緊急居民大會
8月7日星期三 晚上7時正
悅湖山莊廣場 近第七座